Wanneer ik gewerkt heb je op deze manier voor uren, stopzetting van elk moment op het punt van de emissie, ik zou als ik trok mijn lid, laat u eindelijk ontslaan en vervolgens een enorme stroom van liefde zou stromen in mijn mond, die plotseling en als door betovering zou vinden zich in de plaats van mijn collega, uw bosoms bedekt met dat witte wezen waarvan u de enige bron in mijn ogen (ik had nooit geweten voordat Homburg), en die zou ontsnappen uit mijn amoureuze lid.
